香港民族陣線 &民間人權陣線

唔該大家嗌「民陣」依個簡稱前搞撚清楚

我諗撕紙狗都係搞錯咗屈錯人